iOS 個朗讀功能一時出日文一時出普通話

係設定度改左中文香港都係咁

奶共

改做中國

你喺設定邊度set呀

Keyboard要用廣東話
讀既時候你要轉返廣東話嗰個keyboard

你用日文keyboard肯定出日文啦

寫漏左，用notability 先會咁